覺醒吧香港人

後生仔做餐死都唔會上到樓
啲師奶日日去跳舞打牌
究竟佢地前世做過咩好事

機會係留返有準備嘅人，
用撚插乾田，唔係個個都得。
#不想努力了

唔識一齊反抗就以後都係咁

其實有80萬已經上到車啦而家9成按..

考警囉

唔飲唔食都得既